生物化學gg

中學冇修bio,一入大學由0開始😭想死

輕鬆
記住唔好走堂 搵本書自學
Btw 咩U?

Ust

要交流下？

先讀 biomolecules
carbohydrates, amino acid, lipid 及 DNA/RNA，背熟 chemical structure
之後學 glycolysis, Krebs cycle, 再學其他 pathway
唔明就讀Stryer / Lehninger

利伸: biochem grad